有冇人係福岡 好撚大風

嘈到5點幾就醒撚左

雖然唔係日本，但巴打小心啲

Thank you巴打

大型で強い台風25号は、九州北部の一部を暴風域に巻き込みながら北上していて、６日昼すぎにかけて九州北部に接近し、猛烈な風が吹くおそれがあります。台風はその後、日本海へ進み、７日、日曜日には、北日本で雨や風が強まるおそれがあり、気象庁は暴風や高波などに警戒するよう呼びかけています。

啲電車又停緊 巴士都停晒
出唔到去好悶

係屋企打下機
巴打係旅行定住個到

旅行